脆香雞翼變左麥炸雞味...

食左脆香雞翼幾十年
直至出左麥炸雞
脆香雞翼味道就變左麥炸雞既味
唔係話麥炸雞唔好食
只係破壞左脆香雞翼原本既味道
問過做麥當勞既朋友
證實用同一盆油炸脆香雞翼同麥炸雞
我試過向麥記提出意見
一啲用都冇
懷念原本脆香雞翼既味道

麥炸雞係咩味 食左兩次 次次個味都唔同

仲食m記

我都覺變左

仲食中資麥，希望你食到生癌

想講有d手足仲用緊飯券食m記

唔係一樣咁既味? 上個月食過
一放落口 咬一淡 即時屌出聲
脆香雞翼加大版既感覺
btw有得簡盡量唔好食m記
唔好支持藍店

中信集團，希望樓主唔好食了。

人地話貪平，但樓主食雞翼應該唔係貪平啦

收到，我一定唔會再食！